[國際線] 4隻黑警企圖制服無罩無攻擊武器師奶 胡椒噴霧直射雙眼

有手足翻譯左 幫幫手推下 同全世界講香港黑警警暴冇停過

第一次覺得黑警做得好

1

2

試下噴下你老母睇下你仲會唔會咁講

On9 仔

而家成個西方網絡主流都抽水/憎鳩唔戴口罩啲人
鬼佬見到條片應該會對香港警察拍哂手掌

支那大媽抵啦

報晒狗都唔肯上返個口罩 狗咬狗

#HKisGB

on9

Push

無罩 噴
有罩 噴

呢條片對外，尤其美國好多反罩人士好有效
不過刻意唔戴罩應該仆街死

外國人唔care囉

而家外國就係輿論就係要人戴口罩呀，你咪撚倒米幫黑警啦屌你老母

收皮ＬＡ，黑警濫用武器都可以拉埋一齊講？

狗罩法西斯 人權自由都放棄去支持黑警

完全係唔合符比例嘅武力黎

5

做得岩喎 比外國人讚？